[緊急！！] 建制又想搞投票支持董建華取消通識教育論！

要急起直追！！

回應多過投票

屌要幫佢增加會員數目

佢仲要落多左廣告

佢想點咪點囉
都無人信架啦佢啲投票結果
唔使幫佢增加會員數目

林鄭尋日先出左個高官話冇問題
唔洗驚啦 佢咁打得

佢地今次有D進步呀
整一堆選項黎界票

維持現狀
由必修轉為選修
只有獨立專題探究(IES)改為選修
評分只設「及格」和「不及格」
只修不考
取消通職科
其他

唔係二元對立既投票問題, 弱智到爆
佢地今次有機會啦, 如果結果係

維持現狀 20%
由必修轉為選修 20%
只有獨立專題探究(IES)改為選修 20%
評分只設「及格」和「不及格」 9%
只修不考 5%
取消通職科 21%
其他 5%

就可以大大隻字出黎打飛機, 認為取消通職科的佔最多

Ten minute email

限死左要登入

register la

好心佢地啦 明知個網一日到黑都比人睇實
仲搞咁多呢啲民意調查做乜
每次都係輸既 傻鳩

push

我地唔信係一回事，而建制報即使個投票base 幾低幾無代表性都好，有利於自己個邊都會用黎同人玩數字遊戲

屌 要登入投票既
會唔會拎晒我地既EMAIL 入屋搜捕架?

我係佢地呢, 個投票選項會咁設定, 等多D人唔小心按錯, 提高勝率

取消通職科
每周增加1小時通識課程時間
每周增加2小時通識課程時間
每周增加3小時通識課程時間
每周增加4小時通識課程時間
每周增加5小時通識課程時間
維持現狀
每周增加6小時通識課程時間
由必修轉為選修
每周增加7小時通識課程時間
每周增加8小時通識課程時間
只有獨立專題探究(IES)改為選修
每周增加9小時通識課程時間
評分只設「及格」和「不及格」
每周增加10小時通識課程時間
每周增加64小時通識課程時間
只修不考
每周增加689小時通識課程時間
每周增加777小時通識課程時間
其他

明知假既, 點解D人仲會信.......

佢地係咪仲未知依個世界有連登？

推

記得唔好tick

呢d 係裝睡的人既精神食糧

你個野壞咗啊

教到班細路識得思考識分對錯
仲要教識佢地了解時事
咁啱大部份時事都係因為中國仆街而引起

而家走黎話通識攪到班細路睇得多中國差果一面...
大佬呀你有好果面俾佢地睇先得架

利申冇讀過通識
以前覺得自己好彩
而家覺得教到D細路好叻

屌 個v code 入極都話我錯

香港人真係好唔得閒

其實上次幾個投票結果應該整合, 推俾多D人睇

Cut 通識唔好咩 好啊
維穩科無左拍爛手掌
Cut撚埋中文 唔準讀孔孟
Cut英文 唔準接觸西方世界
Cut數學 唔準有邏輯
Cut 科學 唔準求真
Cut藝術 唔準表達自我

不如唔好生啦 一出世先絕育

上次都唔洗登入
洗唔洗驚到咁

無痕

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

追

記得小心 唔好用正身e-mail啊

宜家唔洗登入

on9仔以為限死要login會搞到少人d
岩呀，d廢老咪少左

屌你老母投票

取消你老母閪

痴撚線 呢啲垃圾投票 自己發起比自己人投

thank you!

要登入咁仆街

真正可以影響政制民生嘅人一人票就唔俾人，自己就成日整埋啲投票打飛機，不過而家我哋要你連飛機都無得打

咪撚投啦
根本無用
又畀佢賺廣告費
直接屌柒董建華吧啦

77D7777

李立峯：無大台 - 理解抗爭新世代

人數咁少有乜代表性

屌你老母日日出，邊度投得到咁多啊

做咩要幫佢刷人數
人少既投票根本無認受性

登記？不了

target market都搞錯哂，玩會員制你想班廢中廢老點幫你投

順便投埋其他果啲

叫立場蘋果整番個poll咪得囉

煩唔撚煩啊 又投dllm班建制真係好撚得閒

網上既投票大多都係唔可以作準總會有漏洞

who cares
純粹係抵銷佢地個投票
藍絲要投票就課金

小心佢收集個人資料嚟做紀錄

個ac記得鳩開！

用咸網mode投票搞到黨媒嬲豬咗

明明係個政府閪先至搞到多人出黎遊行示威
竟然想搵代罪羔羊,入哂通識科數
難為當年教改,全港中學大學一齊搞餐死

支持取消通識教育
反正垃圾科教一帶一路
少一科都好做少D

登記唔到都唔send confirmation email

最鍾意投票

Pish

票已投

好on9，之前投票結果唔合心意就要登記